以為派口罩俾藍絲廢老就可以攏絡人心？知唔知咩叫八奇？

一味派糧根本就係最懶嘅做法，點樣將矛頭指向政府
我地要落井下石
藍絲有溫飽就屌黃絲，話知你邊個俾糧佢
要令佢屌政府，企我地一陣線，唔係一味派就得

你仲要係黃絲都未必有口罩嘅情況救藍絲？

叫口號係基本
口罩係派黃絲，入工會派口罩

仲有好多方法，但絕對唔係鳩派

荀彧

你有能力就睇下啦

支持

火鳳

切忌婦人之仁

幫推

幫手推到手足睇到

呢句真 派俾班藍屍有撚用

官迫民反，派口罩幫狗官解困？

屌無人派過俾我

派唔係唔得，但點都唔係無代價，免費派啦

有仁義之心，無智勇，就變婦人之仁

屋企d藍屍仲覺得港共做得好好 大讚中共10日起好萬人坑好撚勁 有d藍屍係唔會醒 唔值得幫 對佢地仁慈就係對自己殘忍 等佢地仆街就岩

推
根本就唔應該幫藍絲
整番個黃色自救圈得唔得

push

請推
黃色自救圈

冇錯

真係教育出事，香港人唔識政治，最後先比蠢人統治。

柏拉圖：拒絕參與統治的人,只會被更糟糕的人統治

自救當然重要，但有人想用口罩收買人心，我想同佢地講

免費派係無用架！！

起碼要講口號先可以派

派俾藍絲，轉個頭就俾佢地鬧

鍾意暗黑兵法多D

講得好, 要令其歸心, 必先令其絕望。

奉考殺戮

用口罩收買人心 我屋企兩個廢老拎DAB著數, 區選一樣唔投佢地

你有睇過火鳳就記得曹操班手下聽到荀彧咁講都嚇親。驚敗壞曹操名聲。

做實事啦手足，名聲唔好睇咁大

樓主我幫你推, 派口罩俾藍絲廢老 Totally on9

個situation是藍營送口罩北上, 黃營就on99養埋藍絲廢老

pish

支持，唔好再做大愛L

感謝，其實我地好多時係輸浪漫主義同婦人之仁.....

你以為戴口罩係為咗自己?
係保護埋身邊嘅人啊! on9

不嬲只俾手足

推

最有用要班藍絲眼紅

我地運口罩留比香港人自救, DAB就運口罩上支那

講得啱

最仆街係
如果藍絲中咗招
會靜靜雞傳染畀黃絲

重申：唔係叫你唔好派，而係要派得有用，達到到你派嘅目的

荀彧最後都有糧俾呢班「災民」，因為佢收左呢班「災民」做兵

所有野都無可能免費俾人，無「利」可圖嘅事就唔好做

10

9

再唔係每個受惠者每人攞張文宣去貼去派都好，又或者要幫襯黃店先至可以優先買口罩，
就咁拎完口罩就走我哋同condom有咩分別

黃色經濟圈要賺錢先叫經濟圈，蝕錢又執笠又俾人鬧幫你做乜嘢啫

之前嗰啲藍絲仲係想後生仔死，點解要咁容易幫佢地

無辦法 要自救就少d出街 自己做好消毒
如果你咁講 落左黎班支那人都會傳染香港人啦
係咪要企係關口一人派一個比佢地

啱啊
唔應該再派

推啊

藍廢係收買唔到 佢仲反屌番你派咁少

一係就好似另一個巴打提議要幫襯黃店先送一兩個

攬炒精神係乜？有乜理由佢仆街我扶佢？戰場上唔容許有婦人之仁

好主意，但一定唔係免費派

如果係袁方，敦嘉既話.....

幫襯完黃店再送係最好 (有錢有宣傳)
藉工會送會員 (有會費做埋宣傳，可能吸左好多兵力(雖然冇乜用))

参加左工會可以每星期配給

或者可以確保一定買到口罩

有口罩消毒洗手液多嘅話
可以聽日比啲銀髮

銀髮手足聽日有遊行！同我推上熱門！

睇到d區議員既post就覺得慘
咁辛苦搵到貨源 都要俾人屌
又唔見呢班人屌政府

算把啦廢老冇得救, 尤其中國呢班

左膠當道

咪係，至少係手足

唯有減少同佢地接觸

肯叫口號。like 相關page 咪成本價囉
其他愛國愛黨咪 炒價囉
好簡單

其實係
過後佢地都會spin就係你班黃屍事先收埋口罩同搶哂口罩

用呢10000 dum落醫護到啦 我中左武漢肺炎呢一萬有鬼用咩

呢個時勢
更加應該分黃藍

無錯, 推!!

推完share 去其他post

Push

要廢老見到個個都有口罩，係得佢個柒頭冇先有用

二奇玩養兵千日
連登仔：點解熱門咁多垃圾post

ok

無錯，難得有資源竟然亂咁用

啱
班藍絲一日未到窮途 一日都唔會反政府

推爆佢

岩呀
班藍絲 攞到唔會多謝你
攞唔到 仲屌你
手足唔好浪費資源

戇鳩先派畀廢老拎光環
仲要指到明只派廢老嘅，弱智到咁去死啦
打杖幫敵大笑撚死人
要派？得，做銀髮族或者講兩句口號囉
咁都屌你，咪即係拎完之後都屌你暴徒
好心咪咁撚弱智仔啦

派完都係撐警撐政府
有著數就識拿

派俾佢地對唔對得住打生打死嘅手足
佢地俾人拉 某程度都係仲有藍屍撐政府

拎住黃店消費滿300蚊既單免費換一盒口罩
咁做會唔會比icac捉

拉咩罪？

益完佢地 佢地係唔會多謝你架

佢地以前個代人, 咁多慈善機構又送維多命, 麵包, 衫俾佢地著. 林鄭都係修女送佢先上到大學.

結果? 所有既成功都係佢地自己得到架. 佢地仲係最慘架.

個量唔夠派分分鐘比人批鬥番轉頭

Push
嗌口號係入場費
口號都唔嗌咁有骨氣實自己有方法

好波